覺唔覺謝霆鋒煮野食煮到走火入魔

拍咗幾輯飲食節目就當咗自己頂級大廚咁
而家演唱會表演煮野食唔唱歌
炒碟牛河又話成皮野
連拍戲都要講自己係廚神

呢條友真係好撚扮嘢
結他又係冇料扮四條
講嘢把聲又係扮撚嘢咁

鼎爺笑到嗆到

之後仲出埋廚具

佢只係每次拍嘢前學煮嗰樣嘢，基本功乜都冇

利申屋企飯廿年經驗

佢個節目根本只係成班自己公司既人係到圍威喂
做極都仲有

下
我覺得佢幾專業囉
你地盲反

召喚solo 片段

謝檸檬應該連鼎爺5%都無

希望有一日會見到佢同Gordon Ramsay同台
跟住俾Gordon屌到一文不值

都係宣傳佢個品牌賺錢姐

行家都知呢件二世祖得個樣，不過呢個世界總係有好多盲追者

鋒味曲奇

好記得兩三年前12道第一季佢同謝賢嗰集
睇完之後對佢個感覺唔差
但依加佢越搞越大真係走撚晒火

演唱會煮面

好想打撚柒佢

屌你把刀鑲金 ？

搵食姐 雖然好撚噁心

好早已經覺得
細個扮識彈結他
大個扮識煮野食
無料既男人抵比人帶帽

音樂廚神你識閪咩

真心頂佢唔順
反之EDC係時裝搞得有聲有色
佢仲係到扮鬼扮馬

半成都冇啦

5%同半成有咩分別
利申唔識由1數到10

有咩分別

佢以前d歌好多都好好聽
唔知高登仔平時聽開咩咁把炮
連謝霆鋒都話垃圾

失心瘋

由頭到大都有d精神問題

為興趣唔係唔啱
但講到自己廚神咁又真係 左啲

周柏豪屌打啦ching

鬧話 煮食都算啦
點二世祖？
人地好細 就代父還債喎
樓上係咪窮到癲左？

周柏豪d歌係唔差
但講紅一定同檸檬差十幾皮

佢作少陣狀係咪會死？

20歲就玩結他，30歲就揸鑊鏟，咁40歲會做咩？

做醫生

六樓灑鹽

中二病

呢個廚神包裝嘅對象係大陸觀眾

表演劏外星人？

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

人地玩開擲結他架
你識條撚咩

外科醫師

仿大馬士革紋喺的確會貴啲嘅

明明之前係商業鉅子 無啦啦變廚神

仲好講，掉支 chrome boy 屌佢老母。
有病就睇醫生啦撚樣

人地掟結他果陣好似仲係二十歲到
連登仔20歲果陣咪又係傻仔一件

商業鉅子咪包裝一件垃圾 高價賣出
而加佢好成功wor

大把大陸人送錢俾佢洗
佢不知賺得幾梳乎

唔好忘記結他同廚神中間仲扮過一排武痴

慘得過觀眾受？啲錢係咁倒入黎係我都走火入魔

咁樣都可以出廚具

咁徐錦江係咪要出楊具

屌 諗起周星馳零零發

諗一諗大陸好似冇邊位歌星/演員係識煮野食，仲拍到一個特輯，難怪佢上到位，只可以話醒在搵到哩個機會

仲有商業鉅子
間公司而加執左未？

可能你做到一生自己型到死，型到與別不同

睇過第一季，我都以為佢卒之黐完線
點知越睇越唔對路，原來狗都是改不了吃屎

鋒味

他知道 哭 是沒有用的

演唱會煮麵就知佢真係走火入魔
痴撚線

識掟結他就唔傻仔咩

廚煞

由細到大，由頭到腳我都聽過，由頭到大咩意思

利申：外國長大

香港搖滾教父－－謝霆鋒

謝霆鋒對香港，甚至全世界的搖滾樂壇有不可磨滅的貢獻！其中最重要的一項，便是他獨特的結他哲學。

相信看過謝霆鋒live的觀眾，無不讚嘆他出神入化的結他技術。相比起其他世界級結他高手，謝霆鋒的結他技術甚有創造性。當其他世界級高手以快速，變化多端的結他技術稱霸之時，謝霆鋒身為中國人，吸收了中國畫中特有的「留白」的特性，亦在結他彈奏中加上大量空白，以一個「靜」字稱霸全世界。「靜」就是無聲，亦即觀眾通常難以察覺到結他的演奏。謝霆鋒若有若無的結他聲，在激情之餘又帶一點神秘，世界級結他高手無一不驚訝於這種富革命性又意念創新的演奏方式。謝霆鋒《無聲彷有聲》一曲，似乎就表達了他這種高深莫測的結他哲學。他近來於「一比九十九演唱會」中先平靜地表演無聲結他，再激情地將結他摧毀。多位現代音樂家及結他演奏家表示，這個幾分鐘的表演充份表現了矛盾、激盪的感情，絕對稱得上是近一百年來最偉大的音樂表演之一。

另外一項為人津津樂道的，就是謝霆鋒戲劇性的表演，集音樂、戲劇於一身，其中最引人注目的，必定是他的拿手項目：「摔結他」。社會上大多數人均對他的行徑表示不滿，但其實當中蘊含著玄機。謝霆鋒表示這種行為不是「黐線」，而是「潮流」。實質暗示了結他表演的新方向，將會相當前衛。既然「靜」是謝氏的宗旨，只要他把結他打破，然後雙手於胸前作彈結他狀，彈其空氣結他，即使結他不在，但觀眾必定會感受到謝霆鋒繞樑三日的結他奏樂。所謂「有結他不如無結他」，謝霆鋒已經超越了物質局限，神遊於精神結他的層面了。這就是他所講：「沒有結他也可以唱」的含意。可惜他的意念太前衛，普通人一時難以接受，連日本著名樂隊Glay都不懂得欣賞。只有他身邊忠實的樂迷，才能夠理解，才有幸與他一起進入如此高層次的音樂世界。

謝霆鋒音樂哲學如此精采，被譽為香港搖滾教父實在當之無槐。希望外號「東方結他巨龍」的他，繼續向西方發揚中國結他精神，繼續彈無聲結他，繼續打破結他兼打破傳統，如此才是世界樂迷的福氣。

到時咪又跪拜人民幣，說聲霆鋒好！

徐錦江要出剪髮較剪

仲有商業鉅子 ，咩全香港最接歡迎ceo, 去科大講座

謝霆鋒唱歌真係冇咩好反
但煮野食真心唔識欣賞

他知道 哭 是沒有用

唔係話幫條牙簽仔
兩個都係靠老豆
謝霆鋒一味返大陸做埋d低質馬嬲show r人民幣
Edc收左皮之後過美國搞fashion
連自己老豆都睇死佢
又比佢搞得掂 係美國街牌界嚮哂朵
連asap rocky都要係佢開新店撐佢場

笑鳥

根本連揸刀嘅腕力都冇，有咩資格話自己係食神呀！

仲要呢條友搵錢能力係超強
做生意有一手

劉明睇聯針，哭是沒用的

其實佢呢d所謂形象係大陸好撚好搵
支那狗就係鐘意嘩眾取寵
低質垃圾野好好搵

佢成個人生都係扮野扮上腦先咁成功

佢老豆都話佢d野難食

二世祖未必
父幹就一定有 佢老豆同楊受成咁好關係

係識人好過識字既香港
佢老豆比到佢既仲有用過一大舊錢

佢都叫二世祖

他知道 哭是沒有用的

之前有個訪問
成日話自己拍戲唔用替身，內傷得好勁又咩癮患唔可以再拍落去，佢個樣好精神病咁好似覺得拍戲佢已經去到全世界頂峰

心諗人地成龍洪金寶果d都未出聲，玩左咁多年
你拍果幾套就叫生叫死好勁咁

成龍洪金寶試過自己縫針未先

人不要臉天下無敵

mk峰由出道至今都係自我感覺良好,但係有班傻仔盲撐

屌你樓主呃正評

12道瘋味打飛機打上腦

「他知道，哭是沒有用的。」
謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地煮食，終於成為第一個以煮公仔麵代替唱歌既歌手。

<<魔㕑>>
主演:謝霆鋒、張家輝
故事簡介:
醉心廚藝的演員謝鋒味(謝霆鋒飾)於一次廚藝表演中因原材料問題令現場嘉賓中毒入院，此事卻令他暗中心生快感。之後更於慈善炒牛河中將所得善款全部獨呑，從此走上魔廚之路。但他在一次落毒過程中被愛好打拳的警員陳強(張家輝飾)撞破，陳強雖然知道謝鋒味為一連串事件兇手，但卻苦無證據，兩人更展開連場智謀大鬥法....

巴打都有睇佢vice個interview?

It's fucking raw

仲有鋒味曲奇月餅好似都有

點撚樣呀， 食神開光呀？

所以佢咪係一個稱職既演員囉

麻麻地咋喎

佢高傲……但宅心仁厚

乜撚嘢嚟

透徹，全面，絕讚。

簡單d講，姐係心態停留係小學雞階段
亦都解釋倒點解佢偏愛d姐姐
btw,啱先睇倒有個post討論入zone,如果mk鋒有上嚟一定會打篇千字文回文

佢想架咩
謝霆鋒簽左賣身契俾獸成
命都俾埋佢

希哥vice個特輯真係j撚死我

咁呀鋒哥都叫自己出錢, 成滾左間市值十幾億既公司出黎

佢唯一靠既係老豆個名, 錢黎講佢屋企其實無乜, 同edc差好遠

只要將mk既特質放大100倍
你就明依家既謝霆鋒係如何煉成的

Vice特登搵佢拍過特輯都睇出佢地位有返咁上下
06年kanye個concert 都已經搵佢做guest 同nigo又fd 潮界黎講佢算係咁 係個性格有d小學雞

都起馬叫做肯專心做一野樣
btw前幾年仲以為佢專心商界
依家又變左廚神
只可以講佢好識做show做包裝

孖人牌miyabi 都係 $2000有交易

堅定樓

有名你叫謝霆瘋啦

有集房祖名煮煮下發脾氣 係咁掉野

佢大叫:jaycee

成件事好似拍戲既 真係痴撚線 柒到唔敢睇

其實點解去醫院要簽生死狀

每集鋒味明明做戲又要懶真人show
睇左一集就頂唔順

成鳩日擺部cam係雪櫃 焗爐入面影返出黎真係唔知想點
太假

其實明星本身都係講包裝既行業, give people a dream.

佢只係太成功

佢出奇既地方係英皇出身, 但無英皇死做爛做既傳統, 識收都算係咁.

其實佢唱歌玩到咁上下就走去拍戲, 拍得OK事又走去搞生意, 搞完又番大陸搞真人show. 樣樣都似模似樣, 其實咁樣好勁.

你睇英皇收左咁多人無個得就知

AGGER， 乜都試下，乜都做得掂

明星咁搵得既行業, 好少人係高峰時轉型, 講真唱片業再差, 佢地位一年出幾首歌再係大陸登台一年搵到人地一世人搵唔到既錢, 佢都放棄得, 其實佢呢方面已經真心型左.

係綠帽音樂廚神

再次搵人頂包

佢由唱歌轉營係因為頂包咋

煮煮下野食會唔會掉爛個煎pan

把刀有咁薄得咁薄，斬兩下崩咗咪買個把囉，使我教呀

如果比你揀, 你揀睇鼎爺定睇佢?

他知道 唱歌是沒有用的

屌一早覺好耐
之前都好地地勁型棍子 而家就扮野到仆街
個節目睇一節都頂唔撚順造作到

梗係鼎爺，煮野係睇實力唔係樣
MK峰同金融MK仔有乜分別?
咪又係著套制服，扮尊業
如果佢廚藝同鼎爺一樣水準咁就第2個講法

十二道瘋味

頂包
漢傳媒

呢條咁既撚屌仲有人撐真係笑死人

大把支那人、港女師奶撐佢(好似係)...

樣都輸比鼎爺啦

垃撚圾奶共閪

Eason講過有次霆鋒去佢屋企
Eason一開門，就見到霆鋒chok住pose
Eason心諗: 你條友真係扮型扮到私人時間都要chok

擺明做戲有劇本啦
無啦啦走上天山話拎雪山溶化既水去煮麵
作狀到仆街
睇左兩集冇再睇

半斤同八兩既分別

根本係抄食神

睇你講完即刻搵黎睇
屌佢老味假到

48:00開始

劉昂星:鋒爺

唔記得邊個post話下次佢開演唱會可以示範煲老火湯 開夠廿場一齊睇火

呢啲作狀行為岩哂大陸人口味

拍馬都比唔上鼎爺啦
鼎爺係教係樸實無華咁整味好餸
呀譚都笑鼎爺一開始唔理擺盤，係後尾拍耐咗先學呀譚擺盤
鼎爺做每一步都講點解要咁做
例如想要咩口感就落咩粉，點解五花腩走油要疏針
又同你講埋有啲步驟有咩alternatives
刀功，拋鑊，樣樣都乾淨利落
又有故仔聽
綠帽鋒點比？

屌，作狀到

條賓周向下垂亦能像威化般乾脆

《搖滾廚師》
主演: 謝霆鋒 Angelababy 陳偉霆 黃曉明

從小醉心音樂的冠希(謝霆鋒 飾) 於一次搖滾音樂比賽中誤將結他摔壞，導致樂隊輸掉比賽。心灰意冷的冠希於絕望之際，遇上餐廳太子女柏芝(Angelababy 飾)，並與的士司機無名(陳偉霆 飾)一同鑽研廚藝，向3星廚師之路進發。

好景不常，大集團太子爺曉明(陳冠希 飾)於此時提出收購餐廳計劃，並派出小春(黃曉明 飾) 到餐廳進行卧底任務，一場腥風血雨的廚藝比拼將不能避免...

好似90年代VCD背面

繼掟結他同玩槍MV之後又一佳作
企埋上檯落鹽啊笨 簡簡單單一個動作都咁造作

女朋友勁鐘意佢
成日話要買曲奇
屌佢老味個次同佢特登上上環山腳間分店買，
行到我碌撚咁就係買盒百鳩幾蚊既撚屌曲奇
又唔撚係咩咁特別
講極都唔撚化可以點做

房：我們只剩一天啦怎麼做！！！

屌你老味啲表情好似拍緊惡搞片咁

估計佢地鏡頭後都忍笑忍得好辛苦

你覺得迷泡菜好啲定Mk鋒好啲

他知道哭是沒有用的

屎同尿點揀

迷晒兩邊好d 兩邊都係食屎 唔爭在

得D民智未開既支那人先會信以為真

點樣六樓落調味
曲定直？

戇鳩 成班盲反
你地其實有冇聽過佢d歌？
2000年打後佢算香港第二多好歌既歌手

笑左

而家唔係屌佢唔係好歌手，
係屌佢學藝未精就突然扮廚神
表演煮野，又成萬蚊碟牛河
如果間中煮下野當興趣OK,冇人理佢

帶多次綠帽

劇本到
房祖名衝口而出會係普通話

但唔好拎佢既音樂同泡菜班垃圾比囉

40 歲做機師
歡迎乘搭檸檬航空

假膠定點

半成=50%
>>>>5%

咁都有得笑??

跟本成個節目就on9 ,同房祖名係加拿大整個蛋糕運去蚛國比成龍食，點解唔係蚛國整姐咁，仲要一眼就睇得出係兩個唔同既蛋糕

謝霆鋒手筋發炎被禁長期入廚

所謂既曲奇咪又係 xx 代工

一成 = 10%
半成 = 50%

反而覺得佢齋唱歌最好

偏偏佢要去玩結他，做生意，煮野食

睇過一集舒淇做嘉賓 首先兩個講普通話已經心諗做乜尻 屌你切棵蔥都係咁讚好勁 10個師奶有9個都識啦

搵幾多啊

倚天切 降龍斬

拍大陸野多會有柒味
成個ON9仔咁係到發嬲

自從上次演唱會煮麵……
已經知佢走火入魔

屌你真係當自己廚神咩

sor9
一集都無過
唔敢亂講野

套戲唔知係做返自己定點 中二病到呢
茶記廚師挑米芝蓮三星大廚

會唔會去左接任加藤鷹

咁又幾有睇頭喎

開拓女性AV巿場

英皇電影

他知道，哭是沒有用的

有冇煮麵片睇

完全唔同樣
信都白痴

on9 先會睇佢d 節目

仲問人假膠定點

半成係50%
咁一成咪100%

啱呀
十成不嬲都係1000%

屌 條友柒開㗎喎 點解而家啲人會覺得佢型

好多女 出曬水

你收啦，咩佢既音樂？佢好聽既歌都係伍樂城寫，又唔係佢作，咪撚講到佢好叻咁啦

其實佢做戲係幾好，不過係衰左扮結他神 武癡 同廚神

點會淨係而家
由出道至而家都大把女鍾意

屌 呢集真心笑到仆街 仲記得好似話整個幾層嘅蛋糕

個人認為佢做戲極做作

指住佢碟牛河大叫： It's fucking raw!

無鑊氣都算

羊獸大大疊錢俾Gordon，點都會俾下面

係，全部都係chok chok chok chok

正解

7000幾蚊憑咩

人地霆鋒果把有廚神開光，把刀有靈性的

識卍解

有日睇左集佢同甄子丹拍既個集
後面講請好多人食佢煮既飯
係佢自己既餐廳煮到騰曬雞勁好笑
睇完就覺得佢冇料，連個場都carry唔到

咪又係蟈藝人

雖然我都唔鐘意佢煮嘢食，

但你班連登廢青喺度吠乜啊？
你有無人地咁努力去做一樣嘢啊？
日日打份牛工hea日做港奴，有咩資格去吠一個肯努力上進嘅人！

最on9就喺自己無撚用又要去盲反別人嘅人！
食屎啦！

屌佢老母，好彩我習慣cup圖

米芝連星級廚

佢賣服務架喎

女人都咁串

我覺得謝檸檬由細到大精神都有問題

我都覺
講野硬係個頭好鍾意左右搖 聚焦唔到咁
硬係好唔自然

利申：好鍾意佢首巴斯光年同罪人

成個人側晒
同埋做d野都係好撚奇怪
好搏出位同活係自己世界

搵食啫, 犯法呀?

你個名

話佢靠老豆係咪唔知佢要幫老豆還債
到後期佢已經完全靠自己啦，謝賢都變左霆鋒老豆啦
你睇你地成日吹捧個juno，老豆出埋錢開公司捧佢啦，得咩？
仲要為左踩佢而捧edc都戇撚鳩

利申：覺得佢煮野食係冇料扮四條但唔代表要屈佢

雖然佢個人on9,
但係巴斯光年真係一首好歌

其實呢句係想表達D咩??

即係謝賢本身唔係謝檸檬老豆 係謝檸檬幫完謝賢還債 謝賢先肯做謝檸檬老豆

佢好中二病

好似欣宜咁撚失敗
咪一世都只會被人記得佢係肥蛆個女
而謝霆鋒既成功，令佢出名過佢老豆
結果依家啲人講起謝霆鋒都好少諗起佢老豆
依個講法好撚common，咁都唔明

教父表示hide 唔識彈結他

舒淇係台灣人同佢講普通話都算鳩數 屌佢有集同艾辛全程講普通話 心諗做乜鳩呀你地

他知道 煮野食是沒有用的

記得之前張柏芝數臭佢果排話佢一日到黑都係做戲choke樣，所以成日帶超，以免俾人識穿

睇過訪問
佢搞個間製作公司好似幾成功

不過佢幕前既style唔是我杯茶

咁陳奕迅張學友咪垃圾兩件

冇計 連登多小學雞

mk峰有唱功？

咁鐘意聽唱功去聽中國好聲音啦

我咁岩有立過呢集幾秒
我一睇 佢就chok 左個樣十幾秒講：我 記 得
屌你老母 做乜鳩

我買雙人牌唔好？

hide俾人屈

妄想症，仲要放棄治療, 我屌你老十八道瘋味！